「天水圍」-我樓下有架車牌ZG字頭嘅 果菜運輸車。

上邊寫住「香港深港 果菜運輸行」

好可疑

咪on9啦
香港牌嘅ZG先係軍車
ie: ZG XXXX(4個數字)

強國軍車 車牌直接有個軍字

派膠？

對唔住各位大佬
原來柒咗

你冇做錯到,係7左啫
呢家所有野都要假設,再小心求証

巴打柒咗
唔割